宅女求救 絲打們平時係邊度買開連身裙

是咁的
小妹下個月簽紙結婚 但平時太毒都係係旺中花園街買衫著
想買套靚少少既連身裙/半晚裝影相好睇d
絲打們平時係邊度買開 可唔可以教下我

有冇相睇下

恭喜1

著呢d款會唔會好老土好淘寶feel
哭能左

多謝

著呢啲先尊重場合

首先要有波

著返連身長裙好過你張圖個d短裙
試下搵d輕婚紗租啦

好迷惘咁搵緊黃店

可以睇下，我係租呢間

Thanks

想屌

__leeheeeun__

asos

你過多幾年睇反張相會好後悔

放棄咗 重睇緊

聽朝訓醒再睇 thanks

我著會變左個三角形

兩間都黃，有實體舖
平時都有買開

唔記得用不推文

呢間好似唔錯咁喎

Airspace 大把妹豬買嚟去grad din

你係街買果d衫咪又係淘返黎